求推介市區高質黃店

黎緊約左朋友食生日飯
請問有冇高質少少 (人均$300~500) 既黃店?
地點盡量市區, 唔好太遠

Involtini Italian Cuisine

網址:
地址: 銅鑼灣駱克道459-461號 The L. Square 11樓
電話: 26582128
=====================
憑恒生信用卡於JW萬豪酒店、萬麗海景酒店及W酒店可享低至5折！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！